點解係叫2020除夕而唔係2019?

政府痴左線

我都想知
應該改做迎接2020 或 2019除夕倒數好D喎

You know that you are lying.
We know that you are lying.
You know that we know you are lying.
Yet you still keep on lying.
When will you stop?

唔怪得話時間充裕啦

推
弱撚智政府